嚴重缺人呀, 食完飯好出黎啦

成車得幾個黑衫
你地係出到黎先換定係唔出啦?

出黎呀

Push

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

出緊

Btw p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

因為好多人唔黑衫，黑警係咁炒黑衫牌

推

著左波衫出呀
仲著黑

叫多D人出呀

咪咁明顯啦

岩岩落車,目測7成黑

要人！！！

冇著黑衫

下次入出場記得著藍/紅衫
場內著黑衫

今日係出去行街 咩色唔係重點

要人呀

屌你銅鑼灣黨鐵站，上車嘅人仲多過落車